星際大戰外傳：韓索羅預告的預告正式發佈

古古怪怪咁

又諗起xbox首歌

仲比人撚唔夠咩

唔撚會再睇 集集都一撚樣

衰撚過超人大電影

都係鍾意主線既氣氛多啲

好想睇瘋狂扭橋，瘋狂估你唔到

乜都唔洗講，donald glover

垃圾
Last Jedi之後唔使旨意我會再入場

除咗Kenobi

唔係笑片黎咩?
咁嚴肅嘅

咁多jedi唔講講個solo，
下集係咪開埋jarjar？

無限消費星戰 瘋狂reboot 想拍撚到marvel系列咁 戇撚鳩

最慘係無限loop 垃圾劇情
啲大佬一野就死 跟住又潛入人地基地破壞陰謀

啲fans全部都弱撚智 睇極都話好睇

你都痴既

自己睇返TLJ既討論POST有幾多個讚啦

一面倒屌到變袋底泥呀 定你睇左迪迪尼比錢個D影評當左係FANS呀

ROGUE ONE拍得好好喎

obi就睇，其他不了

有伏味

第8集好垃圾？
我記得上前影評吹到同黑暗騎士同一級數
仲未睇

rogue one為左接返ep4都滅團
咁今次會唔會死淨han 朱兒同lando

雖然一定伏 但都會睇

幾時有reboot過?

又係影住千歲鷹起歌悶唔悶D？
we're home左兩年喇喎

唔通影住個新主角咩
咁撚趕客

Mr. Nothing-looks-like-Harrison-Ford

認真唔建議呢套上
如果仆直左剩底果 D星戰光環都冇埋第九集點昆人入場？

I have a bad feeling about this

中國上呢套直頭冇加星球大戰個名
放心喎，TLJ咁做法都仲有人撐破舊立新啦

係Netflix 上算啦

呢套咩黎？ 唔用star war 個名上ok?

做咩d車、儀器望落去好50/60年代款
仲衰過正傳

唔係福伯做睇黎托咩

呢套不了

如果係整Anakin 前傳1-2之間嘅我會睇

依個反而合理
因為故事時間係ep4前
無理由新潮過正傳
但ep7,8仲係用緊個d戰機就

但ep1-3又係好新潮

點解唔譯做慳蘇勞

都合理嘅共和國嗰陣繁榮啲

竟然無人理樓主用「星際大戰」

最後個sw theme用得好柒

毀完luke同leia之後到han
屌你老母
下次唔差拍埋darth vader出黎搞gag啦

Wa 伏味激濃

今次等出咗真實評分先入場啦

出左poster

條友望落好撚細粒高龍女半個頭
睇黎Han solo二度發育愈老愈高

個樣直頭成陣奸角味

真係冇一忽似Han solo

為睇女都要入場啦

出黑武士傳好過喇

真正trailer

Childish Gambino

咩事

佢唔鍾意han solo個角色

外國好多劣評

根來福伯一直都講，佢覺得第五集時han就應該要死

龍老母會唔會有龍騎?

男主角跟黑人都唔係好掂
今年暑假就上, 即係12月可能上多一套, 每年一套變左每年兩套真係不了

唔會，講明今年一套外傳，下一年就正傳

佢好似直頭唔鍾意星戰

唔記得喺邊度睇
佢好似係覺得han個角色唔有趣(可能同佢其他戲角色比)
同埋覺得han對sw個世界重要性唔大

偏偏觀眾最鐘意既就係Han solo

所以第七隻殺在佢係一個好好既決定

唔好搞衰han solo得唔撚得阿憨九迪屎尼
屌你老味咩

殺佢係好決定 但佢既死係套戲入面變左cheap death

如果第七集唔死, Last Jedi都唔知Rian會點玩佢

Lando好撚柒 成個憨九仔咁

成套選角藍道最好wo我覺

舊版型好多

lando選角最唔掂
得龍女最有興趣

轉咗人唔想睇了

唔係掛雖然我唔睇好套野
但呢個真係perfect casting啵